有冇人試過現任男/女友同朋友個ex撞左名

次次叫自己女友個名都好尷尬

搞到成日喂喂聲

英文名定中文

英文名